3 pojekty stworzone na przedmiot Metody numeryczne

1 Projek to Sumowanie Szeregów Numerycznych w róźne strony i sposoby aby pokazać w jaki sposób działa float oraz double i ich błąd zaokrąglenia.
Obliczona została funksja sinusa za pomocą wielomianu taylora.

2 Projekt to obliczanie losowej szansy za pomocą metody monte carlo, Gaussa-Seidela i eliminacji gaussa

3 Projekt to Interpolacja wykresu funkcjami sklejanymi

wszystkie projekty miały pokazać że sposób obliczeń jest ważny jeżeli potrzebujemy naprawdę dokładnych wyników 